點解一定係政府開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

明明我地香港人先係莊家

政府先至係閒家

大家可唔可以記返起？

我地先係莊

佢地只不過係閒咋

推

幫手推到大家醒返

多謝幫推

Push

光復香港 時代革命

其實係,唔好跟佢方向走
應該講D佢突登唔提起既野
1)葉虎
2)機場罷工

推上熱門

方向點都係香港人帶 香港人先係莊家

我推

多謝幫手叫醒香港人 叫醒手足

推一推仲緊過俾正評我

求幫推

搶返個主動權
我地有文宣有勇武
我地有記者會
可以再出民間聲明
今次係香港各大頭版落廣告
遣責林鄭月娥忽視視威者對香港嘅貢獻

冇錯 主動權理應就要係我地手

林奠詐傻扮懵 唔撚回應係唔應該架

我地先係莊呀

正評完都推一推 唔該各位手足

勇武和理非繼續做，我支持繼續你地做，希望你地繼續做，堅持啊！

因為中共吹左雞，所有「精英」要統一口徑，然後所有紅媒開工。呢個工具/模式連登仔未破解到

永遠支持你地 不割蓆 不分化 不薦灰 不受傷 不被捕
兄弟爬山各自努力

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

多謝手足

謝謝手足

唔該手足

冇錯 每日4點個例行記者會完全係想分散大家注意力

謝 手足

推爆佢

各位手足一齊

再推下

Keep住推

不要正評只要幫手推

推push

Thanks 手足

RIGHT!

push

pish

佢地邊會回應我地
反而我地即時回應，中立派先唔會俾人亂咁帶風向
回應完我地再重申無人講嘅議題都仲得

同意，推俾記者會嘅巴絲睇到

agger

Agger your agger

Pish

回應再加提問

謝你的推

同意 幫推

Yeh

謝手足

大大力推！！！

感謝手足

反客為主

因為佢從來冇諗過回應黎，一坨屎點會介意自己繼續臭落去，志在整臭你咋

回應係其次少少 提問重要好多

就算係 都要搶返主動權返黎 冇得俾政府逍遙自在

Thanks手足

從來我地香港人先係主

For prevailing the justice

啱呀 推

推你個推

我無野講

我要見律師

Push your push

不分化 不割蓆 唔要大台

從來都冇亦唔需要有

政府都唔撚答

佢地愈拖得耐唔答 就會變上面幫佢地答
上面答 絕對唔係個班選擇沉默嘅人所樂見

奪回主動權

冇錯冇錯

再推你個推

因為佢從來無理過無權無勢既香港人

推！！

佢地冇理我地都唔能夠拱手相讓個主動權俾人

要反客為主， 好似而家搞到佢地無生意，佢地要人收手甘。

要拎住主導權

唔明手足講咩

冇錯！

一直都係我地手, 只係由唔知幾時唔記得用

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

其實係政府俾咗個錯覺香港人 令香港人覺得自己冇

推爆

係撚咁推

exactly

大推